有冇咩戲係同時間/後悔有關???

發現自己有幾套戲覺得好睇都係因為同時間/後悔有關
about time
click
butterfly effect
interstellar
cast away
次次睇親都喊到傻
所以求介紹

奇夢逆緣？

Minority report

click

Dr. Strange - Time Stone

有冇imdb link?
google完好多套唔知講緊邊套

已睇

已經睇過

睇左

個名錯得咁離譜

你的名字
不過你應該睇過啦

In time

the mist 結局夠哂後悔

LOOPER

其中一套至愛

每次都必講
Time travelers wife

Manchester by the sea
the act of killing

in time 必睇